住公屋既女仔有無樣睇？

想學下點分

有

點樣？

大部分冇所謂氣質

樣未必有
但會聞到陣酸臭味

著咩衫睇得出

通常著咩？旺中個啲？

住公屋男仔呢

開口：公屋又然 私樓又遠又冇配套 咁lo

公屋有好多富戶 住公屋好幸福

又黎
住公屋得罪你咩

拎得政府資源 比人睇死係咁上下啦
你唔係連住公屋都有優越感下話

又唔洗下下踩到咁盡既

做雞 貪慕虛榮

通常著好多名牌

噉你應該睇死佢老豆老母而唔係佢啲仔女